Jeito Moleque - Ela É

(toda a música) A7M Bm7 C#m7 E7/4

"Eu vou misturar
Funk e soul com samba aahhh
Eu vou misturar funk e soul
É samba funk e soul brother..."

Ela é diferente,
Ela é engraçada
É inteligente
Também é bem humorada(4x)

Adoro quando ela chega toda entusiasmada
Cheia de carisma junto da rapaziada
Mulher sem frescura sempre toma uma gelada
O assunto é futebol e ela tá atualizada

Ela é diferente,
Ela é engraçada
É inteligente
Também é bem humorada(2x)


Ela é demais
Ela trabalha independente
Sempre disposta ela sempre tá contente
É estilosa tem um jeito irreverente
Nunca fecha a cara anda solta e sorridente.

Ela é diferente,
Ela é engraçada
É inteligente
Também é bem humorada(2x)

Ela cozinha faz um rango excelente
De noite na cama sempre é surpreendente.
Qualquer lugar jamais se faz indiferente
Nunca da mancada nunca é incoveniente

Ela é diferente,
Ela é engraçada`
É inteligente
Também é bem humorada(2x)

"Eu vou misturar
Funk e soul com samba aaahhh
Eu vou misturar
Funk e soul com samba aaahhh
Eu vou misturar
Funk e soul com samba aaahhh
Eu vou misturar funk e soul
É samba funk e soul brother...
É samba funk e soul brother...
É samba funk e soul brother..."


----------------- Acordes -----------------
A7M = X 0 2 1 2 0
Bm7 = X 2 4 2 3 2
C#m7 = X 4 6 4 5 4
E7/4 = 0 2 0 2 0 X
